謝霆鋒馮德倫個套異靈靈異

其實算唔算爛片 呢套你地10分俾幾分
最鐘意最尾打馮德倫個幕 睇過好多次
btw有冇可能搵到再清d粵語版

好後生

幾好睇
10分俾6分

幾有創意
應該翻拍

細個好鐘意睇
一人一鬼拍檔
支有針既槍
仲要有謝霆峰同馮德倫
其實幾好睇幾有型

成套戲都係為睇Danielle

我地唔係拍檔......係朋友

最尾出動End 如果係呢個年代出 分分鐘有2

係唔錯嘅

第一次同個fd去戲院睇係就係呢套

個ending幾好

其實唔算好差

套野係d動作出皮d
不過最尾落雨起歌個幕

今天開始那個都不愛~

水鬼

btw 依家係咪大陸唔上得鬼片所以無人拍鬼片 ？

其實唔錯
係條女應該要換左去

最記得羅家英燒武器 紮左支火箭炮

吳彥祖換方力申會好好多

果時Olay 廣告女幾紅下，不過原來做戲就同黃翠如一樣一言難盡。

好睇
有七分

羅家英果段好笑
賣紙扎同西洋燭

首歌好好聽

綠的係九龍出現 係咪好不可思議 仆街居然仲記得。係咪因爲細個有線成日播

細個好鍾意睇

果時覺得謝霆鋒好型

型到爆

記得馮德倫抄佢牌果陣
話檸檬架車係神秘既政府牌

最完美星二化 輪廓好靚

逼李力持簽名果到都好有創意
同埋支槍既發射原理都幾得意

好鍾意首 let me die

記得方力申做水鬼游蝶式

好撚型

細個有碟翻睇左不下數十次
好好睇
仲有我的野蠻同學

真係不可思議呀～～～

好睇, 5/7

個呀婆叫臭四 綠到成住菜咁

2002其實幾好
個idea幾正
真係巧不可思議啊

但野蠻同學呢套就真係mk+爛片
打大佬打到成身傷跟住走去考會考
最尾肥哂但聖經攞a... 好似係
臨尾仲要整一幕係枱上面隻揪咁完

好中二
但mk得黎幾正
好似美劇咁拍10集應該得

係幾mk
但螳螂好型

青春片 同特警新人類 求線上清d版本

唔撚係呱

果陣好鍾意睇
幾有二千年頭香港味

拖唔到手個part 好心酸 btw 求特警新人類高清

我覺得樣衰

好甜wo 不過兩條友都係毒撚溝女 一個跟蹤人 一個自認男朋友

好記得把槍要吉自己隻手流血射

自認男友真係痴撚線

泰國有套近排電影 都係咁

係啦

中国啲鬼片都無鬼

謝霆鋒充分展現到俾大家睇 就算係一個毒撚你靚仔到咁一樣有女主動識你

無錯 明明個毒撚有齊八達通同5蚊都唔so佢 係都等mk鋒5蚊

推到有特警新人類 我的野蠻同學 粵語線上版
搵極都係得殘語配音版

啲套好好睇喎
首歌都好好聽
「人嘅眼淚係代表執著
鬼嘅眼淚係代表重生」

特警新人類勁正
馮德倫靚仔到

有線電影台成日播特警新人類

哩套我覺得幾好睇

幾好睇

馮：溝護士？你… 溝護士？
謝：好過你溝病人。

我生不如死 係啊 但你含恨而終WO
呢段好小學雞對鬧

谷德超果一個字最好笑

以前有線成日播，直到依家都好鍾意睇，個故事本身都唔錯

點解水鬼可以咁易上到阿風身

阿鋒一人一鬼做拍檔你預左架啦 冇得變架

關懷 關心 珍惜 愛！

I will love you till the end of time

李撐深投胎

當佢另一隻眼都變埋藍色 你就冇可能夠佢打架啦

其實綠的果到純粹交通意外定點
果幕完全唔知呀sir講完野之後佢兩個笑乜鳩

好睇

無米七一樣carry到長褸

第一 呢度係市區，呢架的士係新界既
你睇下咪標仲跳緊，呢盞燈又著左
咪標跳緊說明就有客
有客盞燈係唔會著既
你話呢 係咪好不可思議呀

Call交通部劉華？

你話係唔係不可思議（鄉音）

到時你要殺水鬼 就要連阿風都殺埋